藍絲廢老話要感化我

DLLM點拆

反警黑 保香港

西灣治港流氓集團

同差佬打既係勇武,
依家俾人打既係放工返屋企既人, 打 999 叫差佬有咩問題 ?

似撚化多過感化

7.27 元朗見